［齊討論］夏水禮的重要事項同應對措施

其實出得黎夏水禮快咩濕身，最緊要有應對方法玩得安全又放心，最好就帶定多D密實袋袋起D唔濕得嘅野同埋備用衫褲，如果唔想鞋都濕到，咁最好真係搵返鞋套套住就最好喇

自推一下

再自推一下